msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-08-06 21:43-0400\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/data/categories.ts:15998
msgid "Accessories Store"
msgstr "饰品店"

#: src/data/categories.ts:13536
msgid "Accountant"
msgstr "会计"

#: src/data/categories.ts:1812
msgid "Acehnese"
msgstr "亚齐餐"

#: src/data/categories.ts:12490
msgid "Acupuncturist"
msgstr "针灸师"

#: src/data/categories.ts:11686
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: src/data/categories.ts:15540
msgid "Adult Care"
msgstr "成人保健"

#: src/data/categories.ts:7387
msgid "Adult Education Center"
msgstr "成人教育中心"

#: src/data/categories.ts:15696
msgid "Adult Shop"
msgstr "成人商店"

#: src/data/categories.ts:13563
msgid "Advertising Agency"
msgstr "广告代理"

#: src/data/categories.ts:13118
msgid "Aerospace"
msgstr "航天"

#: src/data/categories.ts:1844
msgid "Afghan"
msgstr "阿富汗餐"

#: src/data/categories.ts:1876
msgid "African"
msgstr "非洲餐"

#: src/data/categories.ts:18657
msgid "Air"
msgstr "航空"

#: src/data/categories.ts:18662
msgid "Airport"
msgstr "飞机场"

#: src/data/categories.ts:18674
msgid "Airport Gate"
msgstr "机场大门"

#: src/data/categories.ts:18686
msgid "Airport Lounge"
msgstr "机场休息室"

#: src/data/categories.ts:18698
msgid "Airport Service"
msgstr "机场服务"

#: src/data/categories.ts:18710
msgid "Airport Terminal"
msgstr "机场航站楼"

#: src/data/categories.ts:18722
msgid "Airport Tram"
msgstr "机场有轨电车"

#: src/data/categories.ts:12517
msgid "Alternative Medicine"
msgstr "替代医药"

#: src/data/categories.ts:627
msgid "Amphitheater"
msgstr "露天剧场"

#: src/data/categories.ts:9
msgid "Amusements"
msgstr "娱乐"

#: src/data/categories.ts:1908
msgid "Anhui"
msgstr "安徽菜"

#: src/data/categories.ts:13590
msgid "Animal Shelter"
msgstr "动物收容所"

#: src/data/categories.ts:8939
msgid "Animals"
msgstr "动物"

#: src/data/categories.ts:15723
msgid "Antique Store"
msgstr "古董店"

#: src/data/categories.ts:8944
msgid "Aquarium"
msgstr "水族馆"

#: src/data/categories.ts:9086
msgid "Aquatic Farm"
msgstr "水上农场"

#: src/data/categories.ts:14
msgid "Arcade"
msgstr "拱廊"

#: src/data/categories.ts:322
msgid "Archaeological Site"
msgstr "考古遗址"

#: src/data/categories.ts:13617
msgid "Architect"
msgstr "建筑师"

#: src/data/categories.ts:1940
msgid "Arepa"
msgstr "玉米饼"

#: src/data/categories.ts:1972
msgid "Argentinian"
msgstr "阿根廷餐"

#: src/data/categories.ts:15750
msgid "Army Navy Store"
msgstr "陆海军商店"

#: src/data/categories.ts:13644
msgid "Art & Design Studio"
msgstr "艺术与设计工作室"

#: src/data/categories.ts:271
msgid "Art Gallery"
msgstr "美术馆"

#: src/data/categories.ts:485
msgid "Art Museum"
msgstr "美术博物馆"

#: src/data/categories.ts:13671
msgid "Art Services"
msgstr "艺术服务"

#: src/data/categories.ts:13698
msgid "Art Studio"
msgstr "艺术工作室"

#: src/data/categories.ts:15777
msgid "Arts & Crafts Store"
msgstr "工艺品店"

#: src/data/categories.ts:4
msgid "Arts & Entertainment"
msgstr "艺术与娱乐"

#: src/data/categories.ts:850
msgid "Arts Center"
msgstr "艺术中心"

#: src/data/categories.ts:2004
msgid "Asian"
msgstr "亚洲餐"

#: src/data/categories.ts:14950
msgid "Assisted Living"
msgstr "赡养院"

#: src/data/categories.ts:15155
msgid "Astrologer / Psychic"
msgstr "占星家/灵媒"

#: src/data/categories.ts:877
msgid "Auditorium"
msgstr "礼堂"

#: src/data/categories.ts:2036
msgid "Australian"
msgstr "澳大利亚餐"

#: src/data/categories.ts:2068
msgid "Austrian"
msgstr "奥地利餐"

#: src/data/categories.ts:1073
msgid "Auto Racetrack"
msgstr "赛车场"

#: src/data/categories.ts:11376
msgid "Automobile Dealership"
msgstr "汽车经销商"

#: src/data/categories.ts:11403
msgid "Automobile Rental"
msgstr "汽车租赁"

#: src/data/categories.ts:11430
msgid "Automobile Repair"
msgstr "汽车维修"

#: src/data/categories.ts:11371
#: src/data/categories.ts:18772
msgid "Automotive"
msgstr "汽车"

#: src/data/categories.ts:15804
msgid "Automotive Supplies"
msgstr "汽车用品"

#: src/data/categories.ts:8971
msgid "Aviary"
msgstr "鸟舍"

#: src/data/categories.ts:2196
msgid "BBQ"
msgstr "烧烤"

#: src/data/categories.ts:16025
msgid "Baby Store"
msgstr "婴儿用品店"

#: src/data/categories.ts:10471
msgid "Badminton Court"
msgstr "羽毛球场"

#: src/data/categories.ts:2100
msgid "Bagels"
msgstr "贝果"

#: src/data/categories.ts:18734
msgid "Baggage Claim"
msgstr "行李领取"

#: src/data/categories.ts:2132
#: src/data/categories.ts:16680
msgid "Bakery"
msgstr "面包店"

#: src/data/categories.ts:2164
msgid "Balinese"
msgstr "巴厘餐"

#: src/data/categories.ts:654
msgid "Bandstand"
msgstr "音乐台"

#: src/data/categories.ts:13367
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: src/data/categories.ts:8132
msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

#: src/data/categories.ts:9923
msgid "Barbecue"
msgstr "烧烤"

#: src/data/categories.ts:11713
msgid "Barber"
msgstr "理发师"

#: src/data/categories.ts:10498
msgid "Baseball Field"
msgstr "棒球场"

#: src/data/categories.ts:1095
msgid "Baseball Stadium"
msgstr "棒球场"

#: src/data/categories.ts:10525
msgid "Basketball Court"
msgstr "篮球场"

#: src/data/categories.ts:1117
msgid "Basketball Stadium"
msgstr "篮球场"

#: src/data/categories.ts:11606
msgid "Bath House"
msgstr "浴室"

#: src/data/categories.ts:11601
msgid "Bathing"
msgstr "沐浴"

#: src/data/categories.ts:9935
msgid "Bathing Area"
msgstr "沐浴区"

#: src/data/categories.ts:9820
msgid "Battlefield"
msgstr "战场"

#: src/data/categories.ts:9947
msgid "Beach"
msgstr "海滩"

#: src/data/categories.ts:8164
msgid "Beach Bar"
msgstr "海滩酒吧"

#: src/data/categories.ts:15831
msgid "Beauty & Cosmetics"
msgstr "美容与化妆品"

#: src/data/categories.ts:11681
msgid "Beauty & Spa"
msgstr "美容与水疗中心"

#: src/data/categories.ts:11740
msgid "Beauty Salon"
msgstr "美容院"

#: src/data/categories.ts:7414
msgid "Beauty School"
msgstr "美容学校"

#: src/data/categories.ts:18981
msgid "Bed & Breakfast"
msgstr "住宿加早餐客栈"

#: src/data/categories.ts:8196
msgid "Beer Bar"
msgstr "啤酒吧"

#: src/data/categories.ts:8228
msgid "Beer Garden"
msgstr "啤酒花园"

#: src/data/categories.ts:16707
msgid "Beer Store"
msgstr "啤酒店"

#: src/data/categories.ts:2292
msgid "Beijing"
msgstr "北京菜"

#: src/data/categories.ts:2228
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯餐"

#: src/data/categories.ts:2260
msgid "Belgian"
msgstr "比利时餐"

#: src/data/categories.ts:2324
msgid "Betawinese"
msgstr "巴达维餐"

#: src/data/categories.ts:18862
msgid "Bicycle"
msgstr "自行车"

#: src/data/categories.ts:15182
msgid "Bicycle Repair"
msgstr "自行车修理"

#: src/data/categories.ts:15858
msgid "Bicycle Store"
msgstr "自行车店"

#: src/data/categories.ts:15885
msgid "Big Box Store"
msgstr "大百货店"

#: src/data/categories.ts:18867
msgid "Bike Rental"
msgstr "自行车租赁"

#: src/data/categories.ts:18889
msgid "Bike Share Station"
msgstr "自行车出租站"

#: src/data/categories.ts:9959
msgid "Bike Trail"
msgstr "自行车道"

#: src/data/categories.ts:2356
msgid "Bistro"
msgstr "小酒馆"

#: src/data/categories.ts:19003
msgid "Boarding House"
msgstr "招待所"

#: src/data/categories.ts:9971
msgid "Boat Charter"
msgstr "游船租赁"

#: src/data/categories.ts:9998
msgid "Boat Ramp"
msgstr "船用坡道"

#: src/data/categories.ts:10010
msgid "Boat Rental"
msgstr "游船出租"

#: src/data/categories.ts:11457
msgid "Boat Sales"
msgstr "船销售"

#: src/data/categories.ts:2388
msgid "Bodega"
msgstr "酒窖"

#: src/data/categories.ts:15912
msgid "Bookstore"
msgstr "书店"

#: src/data/categories.ts:2420
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚餐"

#: src/data/categories.ts:9832
msgid "Botanical Garden"
msgstr "植物园"

#: src/data/categories.ts:16052
msgid "Boutique"
msgstr "精品"

#: src/data/categories.ts:10552
msgid "Bowling Alley"
msgstr "保龄球馆"

#: src/data/categories.ts:10579
msgid "Boxing Gym"
msgstr "拳击馆"

#: src/data/categories.ts:2452
msgid "Brazilian"
msgstr "巴西餐"

#: src/data/categories.ts:2484
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: src/data/categories.ts:8260
msgid "Brewery"
msgstr "酿酒厂"

#: src/data/categories.ts:2516
msgid "Brewpub"
msgstr "啤酒吧"

#: src/data/categories.ts:16079
msgid "Bridal Store"
msgstr "婚纱店"

#: src/data/categories.ts:9309
msgid "Bridge"
msgstr "桥"

#: src/data/categories.ts:2548
msgid "British"
msgstr "英国餐"

#: src/data/categories.ts:2580
msgid "Bubble Tea"
msgstr "珍珠奶茶"

#: src/data/categories.ts:14657
msgid "Buddhist Temple"
msgstr "佛教寺院"

#: src/data/categories.ts:2612
msgid "Buffet"
msgstr "自助餐"

#: src/data/categories.ts:13725
#: src/data/categories.ts:18896
msgid "Building"
msgstr "建筑"

#: src/data/categories.ts:11958
msgid "Building & Trades"
msgstr "建筑与贸易"

#: src/data/categories.ts:17308
msgid "Building Materials"
msgstr "建筑材料"

#: src/data/categories.ts:2644
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚餐"

#: src/data/categories.ts:1139
msgid "Bull Ring"
msgstr "斗牛场"

#: src/data/categories.ts:2676
msgid "Burgers"
msgstr "汉堡"

#: src/data/categories.ts:2708
msgid "Burmese"
msgstr "缅甸"

#: src/data/categories.ts:2740
msgid "Burritos"
msgstr "卷饼"

#: src/data/categories.ts:19208
msgid "Bus Station"
msgstr "公车站"

#: src/data/categories.ts:19220
msgid "Bus Stop"
msgstr "公交车站"

#: src/data/categories.ts:13752
msgid "Business Center"
msgstr "商业中心"

#: src/data/categories.ts:16734
msgid "Butcher Shop"
msgstr "肉食品店"

#: src/data/categories.ts:19232
msgid "Cable Car Station"
msgstr "缆车站"

#: src/data/categories.ts:2772
msgid "Cafe"
msgstr "咖啡店"

#: src/data/categories.ts:2804
msgid "Cafeteria"
msgstr "自助餐馆"

#: src/data/categories.ts:2836
msgid "Cajun & Creole"
msgstr "卡真和克里奥尔餐"

#: src/data/categories.ts:2868
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨餐"

#: src/data/categories.ts:15939
msgid "Camera Store"
msgstr "相机店"

#: src/data/categories.ts:10022
#: src/data/categories.ts:19025
msgid "Campground"
msgstr "营地"

#: src/data/categories.ts:16761
msgid "Candy Store"
msgstr "糖果店"

#: src/data/categories.ts:2900
msgid "Cantonese"
msgstr "广东餐"

#: src/data/categories.ts:9321
msgid "Canyon"
msgstr "峡谷"

#: src/data/categories.ts:1324
msgid "Capitol Building"
msgstr "国会大厦"

#: src/data/categories.ts:11484
msgid "Car Wash"
msgstr "洗车"

#: src/data/categories.ts:2932
msgid "Caribbean"
msgstr "加勒比餐"

#: src/data/categories.ts:41
msgid "Carousel"
msgstr "旋转木马"

#: src/data/categories.ts:11963
msgid "Carpenter"
msgstr "木匠"

#: src/data/categories.ts:17335
msgid "Carpets & Floor Coverings"
msgstr "地毯和地板覆盖物"

#: src/data/categories.ts:63
msgid "Casino"
msgstr "赌场"

#: src/data/categories.ts:9333
msgid "Castle"
msgstr "城堡"

#: src/data/categories.ts:15966
msgid "Catalog Store"
msgstr "邮购商店"

#: src/data/categories.ts:12373
msgid "Catering"
msgstr "餐饮"

#: src/data/categories.ts:9345
msgid "Cave"
msgstr "洞穴"

#: src/data/categories.ts:9357
msgid "Cemetery"
msgstr "公墓"

#: src/data/categories.ts:2964
msgid "Cha Chaan Teng"
msgstr "茶餐厅"

#: src/data/categories.ts:19047
msgid "Chalets"
msgstr "小屋"

#: src/data/categories.ts:8292
msgid "Champagne Bar"
msgstr "香槟吧"

#: src/data/categories.ts:13394
msgid "Check Cashing"
msgstr "支票兑现"

#: src/data/categories.ts:16788
msgid "Cheese Shop"
msgstr "奶酪店"

#: src/data/categories.ts:90
msgid "Chess"
msgstr "国际象棋"

#: src/data/categories.ts:15567
msgid "Child Care"
msgstr "儿童保健"

#: src/data/categories.ts:16106
msgid "Children's Clothing Store"
msgstr "儿童服装店"

#: src/data/categories.ts:2996
msgid "Chinese"
msgstr "中餐"

#: src/data/categories.ts:3028
msgid "Chinese Breakfast"
msgstr "中式早餐"

#: src/data/categories.ts:12544
msgid "Chiropractor"
msgstr "按摩师"

#: src/data/categories.ts:16815
msgid "Chocolate Shop"
msgstr "巧克力店"

#: src/data/categories.ts:14679
msgid "Church"
msgstr "教会"

#: src/data/categories.ts:904
msgid "Circus"
msgstr "马戏团"

#: src/data/categories.ts:1351
msgid "City Hall"
msgstr "市政府"

#: src/data/categories.ts:9844
msgid "City Park"
msgstr "城市公园"

#: src/data/categories.ts:9369
msgid "City Walls"
msgstr "城墙"

#: src/data/categories.ts:1319
msgid "Civic"
msgstr "市民"

#: src/data/categories.ts:1378
msgid "Civic Center"
msgstr "市民中心"

#: src/data/categories.ts:11985
msgid "Cleaning & Sanitation"
msgstr "清洁与卫生"

#: src/data/categories.ts:9381
msgid "Cliff"
msgstr "悬崖"

#: src/data/categories.ts:10606
msgid "Climbing Gym"
msgstr "攀岩馆"

#: src/data/categories.ts:12571
msgid "Clinic"
msgstr "诊所"

#: src/data/categories.ts:15993
msgid "Clothing"
msgstr "服装"

#: src/data/categories.ts:8324
msgid "Cocktail Bar"
msgstr "鸡尾酒吧"

#: src/data/categories.ts:3060
msgid "Coffee Shop"
msgstr "咖啡店"

#: src/data/categories.ts:7441
msgid "College"
msgstr "学院"

#: src/data/categories.ts:7458
msgid "College Academic Building"
msgstr "大学教学楼"

#: src/data/categories.ts:7470
msgid "College Administrative Building"
msgstr "大学政楼"

#: src/data/categories.ts:7482
msgid "College Bookstore"
msgstr "大学书店"

#: src/data/categories.ts:7509
msgid "College Cafeteria"
msgstr "大学食堂"

#: src/data/categories.ts:14972
msgid "College Dormitory / Residence Hall"
msgstr "大学宿舍/宿舍楼"

#: src/data/categories.ts:7536
msgid "College Gym"
msgstr "大学体育馆"

#: src/data/categories.ts:7548
msgid "College Library"
msgstr "大学图书馆"

#: src/data/categories.ts:7565
msgid "College Quad"
msgstr "大学四人组"

#: src/data/categories.ts:7570
msgid "College Rec Center"
msgstr "大学娱乐中心"

#: src/data/categories.ts:7582
msgid "College Theater"
msgstr "大学剧院"

#: src/data/categories.ts:3092
msgid "Colombian"
msgstr "哥伦比亚餐"

#: src/data/categories.ts:931
msgid "Comedy Club"
msgstr "喜剧俱乐部"

#: src/data/categories.ts:16270
msgid "Comic Books"
msgstr "漫画书"

#: src/data/categories.ts:12251
msgid "Communications"
msgstr "通信"

#: src/data/categories.ts:14434
msgid "Community Association"
msgstr "社区协会"

#: src/data/categories.ts:1405
msgid "Community Center"
msgstr "社区中心"

#: src/data/categories.ts:7604
msgid "Community College"
msgstr "社区大学"

#: src/data/categories.ts:13779
msgid "Computer Services"
msgstr "电脑服务"

#: src/data/categories.ts:16297
msgid "Computers & Home Electronics"
msgstr "电脑和家用电器"

#: src/data/categories.ts:681
msgid "Concert Hall"
msgstr "音乐厅"

#: src/data/categories.ts:14701
msgid "Confucian Temple"
msgstr "孔庙"

#: src/data/categories.ts:12007
msgid "Construction Company"
msgstr "建筑公司"

#: src/data/categories.ts:1432
msgid "Consulate / Embassy"
msgstr "领事馆/大使馆"

#: src/data/categories.ts:16842
msgid "Convenience Store"
msgstr "便利店"

#: src/data/categories.ts:14723
msgid "Convent"
msgstr "修道院"

#: src/data/categories.ts:12395
msgid "Convention Center"
msgstr "会议中心"

#: src/data/categories.ts:7621
msgid "Cooking School"
msgstr "烹饪学校"

#: src/data/categories.ts:16324
msgid "Cosmetics Shop"
msgstr "化妆品店"

#: src/data/categories.ts:16351
msgid "Costume Shop"
msgstr "服装店"

#: src/data/categories.ts:1459
msgid "Court House"
msgstr "法院大楼"

#: src/data/categories.ts:13806
msgid "Coworking Space"
msgstr "公用办公空间"

#: src/data/categories.ts:16378
msgid "Craft Store"
msgstr "工艺品店"

#: src/data/categories.ts:13421
msgid "Credit Union"
msgstr "信用社"

#: src/data/categories.ts:3124
msgid "Creperie"
msgstr "可丽饼"

#: src/data/categories.ts:10633
msgid "Cricket"
msgstr "板球"

#: src/data/categories.ts:3156
msgid "Cuban"
msgstr "古巴餐"

#: src/data/categories.ts:1481
msgid "Cultural Center"
msgstr "文化中心"

#: src/data/categories.ts:3188
msgid "Cupcake Shop"
msgstr "蛋糕店"

#: src/data/categories.ts:13448
msgid "Currency Exchange"
msgstr "货币兑换"

#: src/data/categories.ts:1508
msgid "Customs House"
msgstr "海关"

#: src/data/categories.ts:10660
msgid "Cycle Studio"
msgstr "单车馆"

#: src/data/categories.ts:3220
msgid "Czech"
msgstr "捷克餐"

#: src/data/categories.ts:9113
msgid "Dairy Farm"
msgstr "奶牛场"

#: src/data/categories.ts:16869
msgid "Dairy Store"
msgstr "乳品店"

#: src/data/categories.ts:9393
msgid "Dam"
msgstr "大坝"

#: src/data/categories.ts:958
msgid "Dance"
msgstr "舞蹈"

#: src/data/categories.ts:102
msgid "Dance Hall"
msgstr "舞厅"

#: src/data/categories.ts:7648
msgid "Dance Studio"
msgstr "舞蹈室"

#: src/data/categories.ts:11767
msgid "Day Spa"
msgstr "日间水疗中心"

#: src/data/categories.ts:3252
msgid "Deli"
msgstr "熟食店"

#: src/data/categories.ts:12598
msgid "Dentist"
msgstr "牙医"

#: src/data/categories.ts:16405
msgid "Department Store"
msgstr "百货商店"

#: src/data/categories.ts:1535
msgid "Department of Motor Vehicles"
msgstr "机动车辆管理局"

#: src/data/categories.ts:3284
msgid "Dessert Shop"
msgstr "甜品店"

#: src/data/categories.ts:13833
msgid "Detective & Security Services"
msgstr "侦探与安全服务"

#: src/data/categories.ts:10687
msgid "Diet & Weight Loss"
msgstr "饮食与减肥"

#: src/data/categories.ts:16432
msgid "Dietary & Supplement Shop"
msgstr "膳食和补品店"

#: src/data/categories.ts:9405
msgid "Dike"
msgstr "堤围"

#: src/data/categories.ts:3316
msgid "Dim Sum"
msgstr "点心"

#: src/data/categories.ts:3348
msgid "Diner"
msgstr "餐车"

#: src/data/categories.ts:1807
msgid "Dining"
msgstr "餐饮"

#: src/data/categories.ts:3380
msgid "Dinner Theater"
msgstr "晚宴剧场"

#: src/data/categories.ts:10034
msgid "Disc Golf"
msgstr "飞盘高尔夫"

#: src/data/categories.ts:16459
msgid "Discount & Variety Store"
msgstr "折扣和综合商店"

#: src/data/categories.ts:8356
msgid "Distillery"
msgstr "酒厂"

#: src/data/categories.ts:13140
msgid "Distribution Center"
msgstr "配送中心"

#: src/data/categories.ts:8388
msgid "Dive Bar"
msgstr "潜水吧"

#: src/data/categories.ts:10046
msgid "Dive Center"
msgstr "潜水中心"

#: src/data/categories.ts:10714
msgid "Diving Center"
msgstr "潜水中心"

#: src/data/categories.ts:12625
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

#: src/data/categories.ts:9856
msgid "Dog Park"
msgstr "狗公园"

#: src/data/categories.ts:1161
msgid "Dog Racetrack"
msgstr "赛狗场"

#: src/data/categories.ts:3412
msgid "Dongbei"
msgstr "东北菜"

#: src/data/categories.ts:3444
msgid "Donut Shop"
msgstr "甜甜圈店"

#: src/data/categories.ts:3476
msgid "Dosa"
msgstr "道萨"

#: src/data/categories.ts:11633
msgid "Drinking Water"
msgstr "饮用水"

#: src/data/categories.ts:397
msgid "Drive-in Theater"
msgstr "汽车电影院"

#: src/data/categories.ts:7675
msgid "Driving School"
msgstr "驾驶学校"

#: src/data/categories.ts:15209
msgid "Dry Cleaner"
msgstr "干洗店"

#: src/data/categories.ts:3508
msgid "Dumpling"
msgstr "饺子"

#: src/data/categories.ts:9417
msgid "Dunes"
msgstr "沙丘"

#: src/data/categories.ts:3540
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰餐"

#: src/data/categories.ts:16486
msgid "Duty Free Shop"
msgstr "免税商店"

#: src/data/categories.ts:18746
msgid "Duty-free Shop"
msgstr "免税商店"

#: src/data/categories.ts:11506
msgid "EV Charging Station"
msgstr "电动汽车充电站"

#: src/data/categories.ts:3572
msgid "Eastern European"
msgstr "东欧餐"

#: src/data/categories.ts:7382
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/data/categories.ts:12029
msgid "Electrician"
msgstr "电工"

#: src/data/categories.ts:16513
msgid "Electronics Store"
msgstr "家电城"

#: src/data/categories.ts:7702
msgid "Elementary School"
msgstr "小学"

#: src/data/categories.ts:18901
msgid "Elevator"
msgstr "电梯"

#: src/data/categories.ts:15594
msgid "Emergency Phone"
msgstr "紧急电话"

#: src/data/categories.ts:12652
msgid "Emergency Room"
msgstr "急救室"

#: src/data/categories.ts:15606
msgid "Emergency Shelter"
msgstr "紧急避难所"

#: src/data/categories.ts:3604
msgid "Empanada"
msgstr "馅饼"

#: src/data/categories.ts:13860
msgid "Employment Agencies"
msgstr "就业机构"

#: src/data/categories.ts:15633
msgid "Employment Agency"
msgstr "职业介绍所"

#: src/data/categories.ts:13887
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#: src/data/categories.ts:13914
msgid "Entertainment Service"
msgstr "娱乐服务"

#: src/data/categories.ts:18906
msgid "Entrance"
msgstr "入口"

#: src/data/categories.ts:12051
msgid "Equipment Rental"
msgstr "设备租赁"

#: src/data/categories.ts:512
msgid "Erotic Museum"
msgstr "情色博物馆"

#: src/data/categories.ts:18911
msgid "Escalator"
msgstr "自动扶梯"

#: src/data/categories.ts:3636
msgid "Ethiopian"
msgstr "埃塞俄比亚餐"

#: src/data/categories.ts:12417
msgid "Event Space"
msgstr "活动空间"

#: src/data/categories.ts:16540
msgid "Event Tickets"
msgstr "活动门票"

#: src/data/categories.ts:12368
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: src/data/categories.ts:12439
msgid "Exhibition Hall"
msgstr "展览厅"

#: src/data/categories.ts:16567
msgid "Fabric Store"
msgstr "布料店"

#: src/data/categories.ts:13162
msgid "Factory"
msgstr "工厂"

#: src/data/categories.ts:3668
msgid "Falafel"
msgstr "沙拉三明治"

#: src/data/categories.ts:9140
msgid "Farm"
msgstr "农场"

#: src/data/categories.ts:16896
msgid "Farmers Market"
msgstr "农贸市场"

#: src/data/categories.ts:9081
msgid "Farming"
msgstr "农业"

#: src/data/categories.ts:3700
msgid "Fast Food"
msgstr "快餐"

#: src/data/categories.ts:18923
msgid "Ferry Terminal"
msgstr "轮渡码头"

#: src/data/categories.ts:985
msgid "Festival"
msgstr "节日"

#: src/data/categories.ts:3732
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾餐"

#: src/data/categories.ts:12256
msgid "Film & Video Production"
msgstr "电影和视频制作"

#: src/data/categories.ts:13475
msgid "Financial Services"
msgstr "金融服务"

#: src/data/categories.ts:266
msgid "Fine Arts"
msgstr "美术"

#: src/data/categories.ts:1562
msgid "Fire Station"
msgstr "消防局"

#: src/data/categories.ts:9429
msgid "Firepit"
msgstr "火坑"

#: src/data/categories.ts:3764
msgid "Fish & Chips"
msgstr "鱼片"

#: src/data/categories.ts:16923
msgid "Fish Market"
msgstr "海鲜市场"

#: src/data/categories.ts:10058
msgid "Fishing"
msgstr "钓鱼"

#: src/data/categories.ts:16594
msgid "Fishing Supply"
msgstr "钓鱼用品"

#: src/data/categories.ts:10741
msgid "Fitness Center"
msgstr "健身中心"

#: src/data/categories.ts:16621
msgid "Flea Market"
msgstr "跳蚤市场"

#: src/data/categories.ts:7724
msgid "Flight School"
msgstr "飞行学校"

#: src/data/categories.ts:16648
msgid "Florist"
msgstr "花店"

#: src/data/categories.ts:3796
msgid "Fondue"
msgstr "火锅"

#: src/data/categories.ts:16675
msgid "Food & Beverage"
msgstr "食品与饮料"

#: src/data/categories.ts:3828
msgid "Food Court"
msgstr "美食广场"

#: src/data/categories.ts:1183
msgid "Football Stadium"
msgstr "足球场"

#: src/data/categories.ts:9868
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#: src/data/categories.ts:9441
msgid "Fortress"
msgstr "要塞"

#: src/data/categories.ts:14461
msgid "Foundation"
msgstr "基金会"

#: src/data/categories.ts:9453
msgid "Fountain"
msgstr "喷泉"

#: src/data/categories.ts:17195
msgid "Frame Shop"
msgstr "画框店"

#: src/data/categories.ts:14994
msgid "Fraternity House"
msgstr "联谊会"

#: src/data/categories.ts:3860
msgid "French"
msgstr "法国餐"

#: src/data/categories.ts:3892
msgid "Fried Chicken"
msgstr "炸鸡"

#: src/data/categories.ts:3924
msgid "Friterie"
msgstr "Friterie"

#: src/data/categories.ts:3956
msgid "Frozen Yogurt"
msgstr "冰冻酸奶"

#: src/data/categories.ts:16950
msgid "Fruits & Vegetables"
msgstr "水果和蔬菜"

#: src/data/categories.ts:3988
msgid "Fujian"
msgstr "福建菜"

#: src/data/categories.ts:13941
msgid "Funeral Home"
msgstr "殡仪馆"

#: src/data/categories.ts:15236
msgid "Gaming Cafe"
msgstr "游戏咖啡馆"

#: src/data/categories.ts:10070
msgid "Garden"
msgstr "花园"

#: src/data/categories.ts:17362
msgid "Garden Center"
msgstr "花卉商店"

#: src/data/categories.ts:11523
msgid "Gas Station"
msgstr "加油站"

#: src/data/categories.ts:4020
msgid "Gastropub"
msgstr "酒食"

#: src/data/categories.ts:9465
msgid "Gate"
msgstr "大门"

#: src/data/categories.ts:8420
msgid "Gay Bar"
msgstr "同性恋酒吧"

#: src/data/categories.ts:16133
msgid "General Clothing Store"
msgstr "一般服装店"

#: src/data/categories.ts:4052
msgid "German"
msgstr "德国餐"

#: src/data/categories.ts:17222
msgid "Gifts & Souvenirs"
msgstr "礼品和纪念品"

#: src/data/categories.ts:9477
msgid "Glacier"
msgstr "冰川"

#: src/data/categories.ts:4084
msgid "Gluten-free"
msgstr "不含麸质"

#: src/data/categories.ts:129
msgid "Go Karts"
msgstr "卡丁车"

#: src/data/categories.ts:10768
msgid "Golf Course"
msgstr "高尔夫球场"

#: src/data/categories.ts:10795
msgid "Golf Driving Range"
msgstr "高尔夫练习场"

#: src/data/categories.ts:16977
msgid "Gourmet Shop"
msgstr "美食店"

#: src/data/categories.ts:1567
msgid "Government Building"
msgstr "政府大楼"

#: src/data/categories.ts:7751
msgid "Graduate School"
msgstr "研究所"

#: src/data/categories.ts:4116
msgid "Greek"
msgstr "希腊餐"

#: src/data/categories.ts:17004
msgid "Grocery"
msgstr "杂货店"

#: src/data/categories.ts:19069
msgid "Guest House"
msgstr "招待所"

#: src/data/categories.ts:10082
msgid "Gun Range"
msgstr "射击靶场"

#: src/data/categories.ts:17249
msgid "Gun Shop"
msgstr "枪店"

#: src/data/categories.ts:10822
msgid "Gym"
msgstr "健身房"

#: src/data/categories.ts:10849
msgid "Gymnastics Studio"
msgstr "体操房"

#: src/data/categories.ts:12073
msgid "HVAC Company"
msgstr "暖通空调公司"

#: src/data/categories.ts:13968
msgid "Hacker Space"
msgstr "黑客空间"

#: src/data/categories.ts:4148
msgid "Halal"
msgstr "清真"

#: src/data/categories.ts:17389
msgid "Hardware Store"
msgstr "五金店"

#: src/data/categories.ts:4180
msgid "Hawaiian"
msgstr "夏威夷餐"

#: src/data/categories.ts:12485
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: src/data/categories.ts:4212
msgid "Health Food"
msgstr "健康食品"

#: src/data/categories.ts:17031
msgid "Health Food Store"
msgstr "健康食品商店"

#: src/data/categories.ts:18758
msgid "Heliport"
msgstr "直升机场"

#: src/data/categories.ts:17058
msgid "Herbs & Spices"
msgstr "草药和香料"

#: src/data/categories.ts:7768
msgid "High School"
msgstr "高中"

#: src/data/categories.ts:4244
msgid "Himalayan"
msgstr "喜马拉雅餐"

#: src/data/categories.ts:14745
msgid "Hindu Temple"
msgstr "印度教寺庙"

#: src/data/categories.ts:317
msgid "Historic"
msgstr "历史性的"

#: src/data/categories.ts:339
msgid "Historic Building"
msgstr "历史建筑"

#: src/data/categories.ts:356
msgid "Historic Site"
msgstr "历史景点"

#: src/data/categories.ts:539
msgid "History Museum"
msgstr "历史博物馆"

#: src/data/categories.ts:17276
msgid "Hobby Store"
msgstr "特定商品店"

#: src/data/categories.ts:1205
msgid "Hockey Arena"
msgstr "曲棍球场"

#: src/data/categories.ts:10876
msgid "Hockey Field"
msgstr "曲棍球场"

#: src/data/categories.ts:17303
msgid "Home & Garden"
msgstr "家居与园艺"

#: src/data/categories.ts:17416
msgid "Home Furnishings"
msgstr "家居用品"

#: src/data/categories.ts:4276
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港餐"

#: src/data/categories.ts:8452
msgid "Hookah Bar"
msgstr "水烟吧"

#: src/data/categories.ts:1227
msgid "Horse Racetrack"
msgstr "赛马场"

#: src/data/categories.ts:12679
msgid "Hospice"
msgstr "临终关怀"

#: src/data/categories.ts:12706
msgid "Hospital"
msgstr "医院"

#: src/data/categories.ts:19091
msgid "Hostel"
msgstr "旅社"

#: src/data/categories.ts:4308
msgid "Hot Dog"
msgstr "热狗"

#: src/data/categories.ts:4340
msgid "Hot Pot"
msgstr "火锅"

#: src/data/categories.ts:9489
msgid "Hot Spring"
msgstr "温泉"

#: src/data/categories.ts:19113
msgid "Hotel"
msgstr "旅馆"

#: src/data/categories.ts:8484
msgid "Hotel Bar"
msgstr "旅馆酒吧"

#: src/data/categories.ts:17443
msgid "Household Appliances"
msgstr "家用设备"

#: src/data/categories.ts:15016
msgid "Housing Project"
msgstr "住房项目"

#: src/data/categories.ts:4372
msgid "Huaiyang"
msgstr "淮阳菜"

#: src/data/categories.ts:4404
msgid "Hunan"
msgstr "湖南菜"

#: src/data/categories.ts:4436
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利餐"

#: src/data/categories.ts:4468
msgid "Ice Cream"
msgstr "冰淇淋"

#: src/data/categories.ts:10903
msgid "Ice Skating Rink"
msgstr "溜冰场"

#: src/data/categories.ts:4500
msgid "Indian"
msgstr "印度餐"

#: src/data/categories.ts:4532
msgid "Indian Sweets"
msgstr "印度甜点"

#: src/data/categories.ts:4564
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚餐"

#: src/data/categories.ts:4596
msgid "Indonesian Meatballs"
msgstr "印尼肉丸"

#: src/data/categories.ts:1249
msgid "Indoor Arena"
msgstr "室内竞技场"

#: src/data/categories.ts:13113
msgid "Industrial"
msgstr "产业"

#: src/data/categories.ts:13184
msgid "Industrial Estate"
msgstr "工业区"

#: src/data/categories.ts:13995
msgid "Insurance Agent"
msgstr "保险代理人"

#: src/data/categories.ts:14022
msgid "Internet Cafe"
msgstr "网吧"

#: src/data/categories.ts:13502
msgid "Investment Brokerage"
msgstr "投资经纪"

#: src/data/categories.ts:4628
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰餐"

#: src/data/categories.ts:4660
msgid "Israeli"
msgstr "以色列餐"

#: src/data/categories.ts:4692
msgid "Italian"
msgstr "意大利餐"

#: src/data/categories.ts:4724
msgid "Japanese"
msgstr "日本餐"

#: src/data/categories.ts:4756
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇餐"

#: src/data/categories.ts:708
msgid "Jazz & Blues"
msgstr "爵士乐和蓝调"

#: src/data/categories.ts:9501
msgid "Jetty"
msgstr "码头"

#: src/data/categories.ts:17553
msgid "Jewelry Store"
msgstr "珠宝店"

#: src/data/categories.ts:4788
msgid "Jewish"
msgstr "犹太餐"

#: src/data/categories.ts:4820
msgid "Jiangsu"
msgstr "江苏菜"

#: src/data/categories.ts:15660
msgid "Job Training"
msgstr "职业培训"

#: src/data/categories.ts:4852
msgid "Juice Bar"
msgstr "果汁吧"

#: src/data/categories.ts:8516
msgid "Karaoke"
msgstr "卡拉OK"

#: src/data/categories.ts:4884
msgid "Kebab"
msgstr "羊肉串"

#: src/data/categories.ts:7790
msgid "Kindergarten"
msgstr "幼儿园"

#: src/data/categories.ts:14767
msgid "Kingdom Hall"
msgstr "王国大厅"

#: src/data/categories.ts:17470
msgid "Kitchen Supply"
msgstr "厨房用品"

#: src/data/categories.ts:17580
msgid "Knitting Store"
msgstr "针织店"

#: src/data/categories.ts:4916
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜餐"

#: src/data/categories.ts:4948
msgid "Korean Barbecue"
msgstr "韩国烧烤"

#: src/data/categories.ts:14488
msgid "Labor Organization"
msgstr "劳工组织"

#: src/data/categories.ts:13206
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#: src/data/categories.ts:9513
msgid "Lagoon"
msgstr "泻湖"

#: src/data/categories.ts:9525
msgid "Lake"
msgstr "湖"

#: src/data/categories.ts:12095
msgid "Landfill"
msgstr "垃圾填埋场"

#: src/data/categories.ts:9304
msgid "Landmark"
msgstr "地标"

#: src/data/categories.ts:12117
msgid "Landscaper"
msgstr "园艺师"

#: src/data/categories.ts:7812
msgid "Language School"
msgstr "语言学校"

#: src/data/categories.ts:10094
msgid "Laser Tag"
msgstr "激光枪战游戏"

#: src/data/categories.ts:4980
msgid "Latin American"
msgstr "拉丁美洲餐"

#: src/data/categories.ts:15263
msgid "Laundromat"
msgstr "自助洗衣房"

#: src/data/categories.ts:7839
msgid "Law School"
msgstr "法学院"

#: src/data/categories.ts:14049
msgid "Lawyer & Legal Services"
msgstr "律师和法律服务"

#: src/data/categories.ts:17607
msgid "Leather Goods"
msgstr "皮革制品"

#: src/data/categories.ts:5012
msgid "Lebanese"
msgstr "黎巴嫩餐"

#: src/data/categories.ts:1594
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: src/data/categories.ts:19244
msgid "Light Rail Station"
msgstr "轻轨站"

#: src/data/categories.ts:9537
msgid "Lighthouse"
msgstr "灯塔"

#: src/data/categories.ts:17497
msgid "Lighting Store"
msgstr "灯具店"

#: src/data/categories.ts:16160
msgid "Lingerie Shop"
msgstr "内衣店"

#: src/data/categories.ts:17085
msgid "Liquor Store"
msgstr "酒类专营店"

#: src/data/categories.ts:9167
msgid "Livestock Farm"
msgstr "畜牧场"

#: src/data/categories.ts:12139
#: src/data/categories.ts:15290
msgid "Locksmith"
msgstr "锁匠"

#: src/data/categories.ts:18794
msgid "Lot"
msgstr "停车场"

#: src/data/categories.ts:15317
msgid "Lottery Store"
msgstr "彩票店"

#: src/data/categories.ts:8548
msgid "Lounge"
msgstr "休息室"

#: src/data/categories.ts:17634
msgid "Luggage Store"
msgstr "行李寄存处"

#: src/data/categories.ts:5044
msgid "Mac & Cheese"
msgstr "通心粉和奶酪"

#: src/data/categories.ts:5076
msgid "Macanese"
msgstr "澳门餐"

#: src/data/categories.ts:5108
msgid "Malaysian"
msgstr "马来西亚餐"

#: src/data/categories.ts:5140
msgid "Mamak"
msgstr "马马克餐"

#: src/data/categories.ts:5172
msgid "Manadonese"
msgstr "马娜多餐"

#: src/data/categories.ts:14076
msgid "Management & Consulting"
msgstr "管理咨询"

#: src/data/categories.ts:12733
msgid "Marijuana Dispensary"
msgstr "大麻药房"

#: src/data/categories.ts:10121
msgid "Marina"
msgstr "码头"

#: src/data/categories.ts:18918
msgid "Marine"
msgstr "海运"

#: src/data/categories.ts:17661
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: src/data/categories.ts:10930
msgid "Martial Arts"
msgstr "武术"

#: src/data/categories.ts:11794
msgid "Massage"
msgstr "按摩"

#: src/data/categories.ts:12760
msgid "Maternity Clinic"
msgstr "产科诊所"

#: src/data/categories.ts:17688
msgid "Mattress Store"
msgstr "床垫商店"

#: src/data/categories.ts:10133
msgid "Maze"
msgstr "迷宫"

#: src/data/categories.ts:12787
msgid "Medical Center"
msgstr "医疗中心"

#: src/data/categories.ts:12814
msgid "Medical Lab"
msgstr "医学实验室"

#: src/data/categories.ts:7856
msgid "Medical School"
msgstr "医学院"

#: src/data/categories.ts:17715
msgid "Medical Supply Store"
msgstr "医疗用品店"

#: src/data/categories.ts:5204
msgid "Mediterranean"
msgstr "地中海"

#: src/data/categories.ts:14515
msgid "Membership Organization"
msgstr "会员组织"

#: src/data/categories.ts:9549
msgid "Memorial"
msgstr "纪念馆"

#: src/data/categories.ts:16187
msgid "Men's Clothing Store"
msgstr "男士服装店"

#: src/data/categories.ts:5236
msgid "Mexican"
msgstr "墨西哥餐"

#: src/data/categories.ts:5268
msgid "Middle Eastern"
msgstr "中东餐"

#: src/data/categories.ts:7873
msgid "Middle School"
msgstr "初中"

#: src/data/categories.ts:12841
msgid "Midwife"
msgstr "助产士"

#: src/data/categories.ts:1621
msgid "Military Base"
msgstr "军事基地"

#: src/data/categories.ts:10150
msgid "Miniature Golf"
msgstr "迷你高尔夫"

#: src/data/categories.ts:13228
msgid "Mining & Drilling"
msgstr "采矿与钻井"

#: src/data/categories.ts:14789
msgid "Mission"
msgstr "任务"

#: src/data/categories.ts:17524
msgid "Mobile Homes"
msgstr "拖车住房"

#: src/data/categories.ts:17742
msgid "Mobile Phones"
msgstr "手机"

#: src/data/categories.ts:5300
msgid "Modern European"
msgstr "现代欧洲"

#: src/data/categories.ts:5332
msgid "Molecular Gastronomy"
msgstr "分子美食"

#: src/data/categories.ts:14811
msgid "Monastery"
msgstr "修道院"

#: src/data/categories.ts:13362
msgid "Money"
msgstr "钱"

#: src/data/categories.ts:5364
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古"

#: src/data/categories.ts:9561
msgid "Monument"
msgstr "纪念碑"

#: src/data/categories.ts:5396
msgid "Moroccan"
msgstr "摩洛哥餐"

#: src/data/categories.ts:14833
msgid "Mosque"
msgstr "清真寺"

#: src/data/categories.ts:19135
msgid "Motel"
msgstr "汽车旅馆"

#: src/data/categories.ts:11545
msgid "Motorcycle Sales"
msgstr "摩托车销售"

#: src/data/categories.ts:9573
msgid "Mountain"
msgstr "山"

#: src/data/categories.ts:424
msgid "Movie Rental"
msgstr "电影租赁"

#: src/data/categories.ts:451
msgid "Movie Theater"
msgstr "电影院"

#: src/data/categories.ts:392
msgid "Movies"
msgstr "电影"

#: src/data/categories.ts:480
msgid "Museum"
msgstr "博物馆"

#: src/data/categories.ts:622
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/data/categories.ts:7895
msgid "Music School"
msgstr "音乐学校"

#: src/data/categories.ts:17769
msgid "Music Store"
msgstr "音乐店"

#: src/data/categories.ts:11821
msgid "Nail Salon"
msgstr "美甲屋"

#: src/data/categories.ts:15038
msgid "Named Residential Building"
msgstr "命名住宅楼"

#: src/data/categories.ts:9880
msgid "National Park"
msgstr "国家公园"

#: src/data/categories.ts:9892
msgid "Nature Preserve"
msgstr "自然保护区"

#: src/data/categories.ts:5428
msgid "New American"
msgstr "新美国餐"

#: src/data/categories.ts:12278
msgid "Newspaper"
msgstr "报纸"

#: src/data/categories.ts:17796
msgid "Newsstand"
msgstr "报摊"

#: src/data/categories.ts:8580
msgid "Nightclub"
msgstr "夜店"

#: src/data/categories.ts:8127
msgid "Nightlife"
msgstr "夜生活"

#: src/data/categories.ts:14103
msgid "Non-Profit"
msgstr "非盈利"

#: src/data/categories.ts:5460
msgid "Noodles"
msgstr "面条"

#: src/data/categories.ts:14130
msgid "Notary"
msgstr "公证"

#: src/data/categories.ts:10177
msgid "Nude Beach"
msgstr "裸体海滩"

#: src/data/categories.ts:7922
msgid "Nursery School"
msgstr "幼儿园"

#: src/data/categories.ts:12868
msgid "Nursing Home"
msgstr "疗养院"

#: src/data/categories.ts:12895
msgid "Nutritionist"
msgstr "营养学家"

#: src/data/categories.ts:13531
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: src/data/categories.ts:17823
msgid "Office Supply"
msgstr "办公用品"

#: src/data/categories.ts:13250
msgid "Oil Field"
msgstr "油田"

#: src/data/categories.ts:735
msgid "Opera"
msgstr "歌剧"

#: src/data/categories.ts:17850
msgid "Optical Goods"
msgstr "光学用品"

#: src/data/categories.ts:12922
msgid "Optometrist"
msgstr "验光师"

#: src/data/categories.ts:9194
msgid "Orchard"
msgstr "果园"

#: src/data/categories.ts:14429
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: src/data/categories.ts:17877
msgid "Outdoor Supply"
msgstr "户外用品"

#: src/data/categories.ts:8934
msgid "Outdoors & Recreation"
msgstr "户外与休闲"

#: src/data/categories.ts:17904
msgid "Outlet Mall"
msgstr "奥特莱斯"

#: src/data/categories.ts:17931
msgid "Outlet Store"
msgstr "工厂直销店"

#: src/data/categories.ts:8612
msgid "Oxygen Bar"
msgstr "氧吧"

#: src/data/categories.ts:5492
msgid "Padangnese"
msgstr "巴东餐"

#: src/data/categories.ts:9585
msgid "Pagoda"
msgstr "宝塔"

#: src/data/categories.ts:10957
msgid "Paintball Field"
msgstr "彩弹射击场"

#: src/data/categories.ts:12161
msgid "Painting Company"
msgstr "喷漆公司"

#: src/data/categories.ts:5524
msgid "Pakistani"
msgstr "巴基斯坦餐"

#: src/data/categories.ts:1626
msgid "Palace"
msgstr "宫殿"

#: src/data/categories.ts:5556
msgid "Pancake House"
msgstr "煎饼屋"

#: src/data/categories.ts:18777
msgid "Parking Garage/Lot"
msgstr "停车库/停车段"

#: src/data/categories.ts:9815
msgid "Parks"
msgstr "公园"

#: src/data/categories.ts:17958
msgid "Party Supplies"
msgstr "派对用品"

#: src/data/categories.ts:5588
msgid "Pastry Shop"
msgstr "糕点店"

#: src/data/categories.ts:17985
msgid "Pawn Shop"
msgstr "当铺"

#: src/data/categories.ts:5620
msgid "Peking Duck"
msgstr "北京烤鸭"

#: src/data/categories.ts:845
#: src/data/categories.ts:1012
msgid "Performing Arts"
msgstr "表演艺术"

#: src/data/categories.ts:5652
msgid "Persian"
msgstr "波斯餐"

#: src/data/categories.ts:5684
msgid "Peruvian"
msgstr "秘鲁餐"

#: src/data/categories.ts:12183
msgid "Pest Control"
msgstr "害虫防治"

#: src/data/categories.ts:15344
msgid "Pet Services"
msgstr "宠物服务"

#: src/data/categories.ts:18012
msgid "Pet Store"
msgstr "宠物店"

#: src/data/categories.ts:8998
msgid "Petting Zoo"
msgstr "宠物动物园"

#: src/data/categories.ts:18039
msgid "Pharmacy"
msgstr "药店"

#: src/data/categories.ts:15371
msgid "Photography Lab"
msgstr "摄影室"

#: src/data/categories.ts:12949
msgid "Physical Therapist"
msgstr "物理治疗师"

#: src/data/categories.ts:762
msgid "Piano Bar"
msgstr "钢琴吧"

#: src/data/categories.ts:10189
msgid "Picnic Area"
msgstr "野餐区"

#: src/data/categories.ts:5716
msgid "Pie Shop"
msgstr "馅饼店"

#: src/data/categories.ts:18950
msgid "Pier"
msgstr "码头"

#: src/data/categories.ts:11848
msgid "Piercing Parlor"
msgstr "穿孔客厅"

#: src/data/categories.ts:10984
msgid "Pilates Studio"
msgstr "普拉提馆"

#: src/data/categories.ts:5748
msgid "Pizza"
msgstr "比萨"

#: src/data/categories.ts:566
msgid "Planetarium"
msgstr "天文馆"

#: src/data/categories.ts:9221
msgid "Plant Nursery"
msgstr "植物苗圃"

#: src/data/categories.ts:10201
msgid "Playground"
msgstr "操场"

#: src/data/categories.ts:11011
msgid "Playing Field"
msgstr "运动场"

#: src/data/categories.ts:9597
msgid "Plaza"
msgstr "广场"

#: src/data/categories.ts:12205
msgid "Plumber"
msgstr "水管工人"

#: src/data/categories.ts:12976
msgid "Podiatrist"
msgstr "足科医生"

#: src/data/categories.ts:1643
msgid "Police Station"
msgstr "警察局"

#: src/data/categories.ts:5780
msgid "Polish"
msgstr "波兰餐"

#: src/data/categories.ts:14157
msgid "Political Office"
msgstr "政务办公室"

#: src/data/categories.ts:14542
msgid "Political Organization"
msgstr "政治组织"

#: src/data/categories.ts:156
msgid "Pool Hall"
msgstr "台球厅"

#: src/data/categories.ts:18066
msgid "Pop-Up Shop"
msgstr "快闪店"

#: src/data/categories.ts:17112
msgid "Pork Store"
msgstr "猪肉店"

#: src/data/categories.ts:15398
msgid "Portrait Studio"
msgstr "艺术摄影室"

#: src/data/categories.ts:5812
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙餐"

#: src/data/categories.ts:1665
msgid "Post Office"
msgstr "邮局"

#: src/data/categories.ts:9248
msgid "Poultry Farm"
msgstr "饲养场"

#: src/data/categories.ts:5844
msgid "Poutine"
msgstr "肉汁奶酪薯条"

#: src/data/categories.ts:13272
msgid "Power Plant"
msgstr "发电厂"

#: src/data/categories.ts:7944
msgid "Preschool"
msgstr "育幼园"

#: src/data/categories.ts:14184
msgid "Printing & Photocopies"
msgstr "印刷和复印"

#: src/data/categories.ts:1692
msgid "Prison"
msgstr "监狱"

#: src/data/categories.ts:7966
msgid "Private School"
msgstr "私立学校"

#: src/data/categories.ts:14569
msgid "Professional Association"
msgstr "专业协会"

#: src/data/categories.ts:8644
msgid "Pub"
msgstr "小酒吧"

#: src/data/categories.ts:298
msgid "Public Art"
msgstr "公共艺术"

#: src/data/categories.ts:1697
msgid "Public Building"
msgstr "公共建筑"

#: src/data/categories.ts:9609
msgid "Quarry"
msgstr "采石场"

#: src/data/categories.ts:10264
msgid "RV Park"
msgstr "房车公园"

#: src/data/categories.ts:12300
msgid "Radio Station"
msgstr "广播电台"

#: src/data/categories.ts:10213
msgid "Rafting"
msgstr "漂流"

#: src/data/categories.ts:5876
msgid "Ramen"
msgstr "拉面"

#: src/data/categories.ts:1724
msgid "Ranger Station"
msgstr "公园管理处"

#: src/data/categories.ts:9621
msgid "Rapids"
msgstr "急流"

#: src/data/categories.ts:14211
msgid "Real Estate Agent"
msgstr "房地产中介"

#: src/data/categories.ts:18093
msgid "Record Shop"
msgstr "唱片店"

#: src/data/categories.ts:12322
msgid "Recording Studio"
msgstr "录音工作室"

#: src/data/categories.ts:9918
msgid "Recreation"
msgstr "娱乐"

#: src/data/categories.ts:10225
msgid "Recreational Facility"
msgstr "娱乐设施"

#: src/data/categories.ts:11572
msgid "Recreational Vehicle Sales"
msgstr "休闲车销售"

#: src/data/categories.ts:14238
msgid "Recruiting Agency"
msgstr "招聘机构"

#: src/data/categories.ts:13003
msgid "Rehab Center"
msgstr "康复中心"

#: src/data/categories.ts:14652
msgid "Religious"
msgstr "宗教"

#: src/data/categories.ts:14855
msgid "Religious Center"
msgstr "宗教中心"

#: src/data/categories.ts:14596
msgid "Religious Organization"
msgstr "宗教组织"

#: src/data/categories.ts:7988
msgid "Religious School"
msgstr "宗教学校"

#: src/data/categories.ts:15425
msgid "Repair Shop"
msgstr "维修店"

#: src/data/categories.ts:14265
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: src/data/categories.ts:9633
msgid "Reservoir"
msgstr "水库"

#: src/data/categories.ts:14945
msgid "Residential"
msgstr "住宅"

#: src/data/categories.ts:15060
msgid "Residential Development"
msgstr "住宅开发"

#: src/data/categories.ts:19157
msgid "Resort"
msgstr "度假村"

#: src/data/categories.ts:18976
msgid "Rest"
msgstr "休息"

#: src/data/categories.ts:18811
msgid "Rest Area"
msgstr "休息区"

#: src/data/categories.ts:11645
msgid "Restrooms"
msgstr "厕所"

#: src/data/categories.ts:15150
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: src/data/categories.ts:15082
msgid "Retirement Home"
msgstr "退休之家"

#: src/data/categories.ts:11038
msgid "Rock Climbing"
msgstr "攀岩"

#: src/data/categories.ts:789
msgid "Rock Club"
msgstr "摇滚俱乐部"

#: src/data/categories.ts:183
msgid "Roller Coaster"
msgstr "过山车"

#: src/data/categories.ts:10237
msgid "Roller Skating Rink"
msgstr "轮滑溜冰场"

#: src/data/categories.ts:5908
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚餐"

#: src/data/categories.ts:11065
msgid "Rugby League"
msgstr "橄榄球联盟"

#: src/data/categories.ts:373
msgid "Ruins"
msgstr "废墟"

#: src/data/categories.ts:5940
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯餐"

#: src/data/categories.ts:10276
msgid "Sailing Club"
msgstr "帆船俱乐部"

#: src/data/categories.ts:8676
msgid "Sake Bar"
msgstr "清酒吧"

#: src/data/categories.ts:5972
msgid "Salad Bar"
msgstr "沙拉台"

#: src/data/categories.ts:6004
msgid "Salvadoran"
msgstr "萨尔瓦多餐"

#: src/data/categories.ts:6036
msgid "Sandwich Shop"
msgstr "三明治店"

#: src/data/categories.ts:6068
msgid "Satay"
msgstr "沙爹"

#: src/data/categories.ts:11875
msgid "Sauna / Steam Room"
msgstr "桑拿/蒸汽房"

#: src/data/categories.ts:6100
msgid "Scandinavian"
msgstr "斯堪的纳维亚餐"

#: src/data/categories.ts:9645
msgid "Scenic View"
msgstr "优美景色"

#: src/data/categories.ts:8010
msgid "School"
msgstr "学校"

#: src/data/categories.ts:593
msgid "Science Museum"
msgstr "科学博物馆"

#: src/data/categories.ts:6132
msgid "Scottish"
msgstr "苏格兰餐"

#: src/data/categories.ts:18120
msgid "Scuba Diving"
msgstr "水肺潜水"

#: src/data/categories.ts:6164
msgid "Seafood"
msgstr "海鲜"

#: src/data/categories.ts:18962
msgid "Seaport"
msgstr "海港"

#: src/data/categories.ts:14292
msgid "Secretarial Services"
msgstr "秘书服务"

#: src/data/categories.ts:11366
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/data/categories.ts:6196
msgid "Shabu-Shabu"
msgstr "涮肉"

#: src/data/categories.ts:6228
msgid "Shandong"
msgstr "鲁菜"

#: src/data/categories.ts:6260
msgid "Shanghai"
msgstr "上海菜"

#: src/data/categories.ts:18147
msgid "Shipping Store"
msgstr "航运商店"

#: src/data/categories.ts:15452
msgid "Shoe Repair & Shine"
msgstr "修鞋和擦鞋"

#: src/data/categories.ts:16214
msgid "Shoe Store"
msgstr "鞋店"

#: src/data/categories.ts:15691
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: src/data/categories.ts:18174
msgid "Shopping Center"
msgstr "购物中心"

#: src/data/categories.ts:18201
msgid "Shopping Mall"
msgstr "大型购物中心"

#: src/data/categories.ts:11662
msgid "Shower"
msgstr "淋浴"

#: src/data/categories.ts:14877
msgid "Shrine"
msgstr "神社"

#: src/data/categories.ts:11092
msgid "Skate Park"
msgstr "滑板公园"

#: src/data/categories.ts:18228
msgid "Skateboard Shop"
msgstr "滑板店"

#: src/data/categories.ts:10383
msgid "Ski Lift"
msgstr "滑雪缆车"

#: src/data/categories.ts:10388
msgid "Ski Rental"
msgstr "滑雪租赁"

#: src/data/categories.ts:19179
msgid "Ski Resort"
msgstr "滑雪胜地"

#: src/data/categories.ts:10410
msgid "Ski School"
msgstr "滑雪学校"

#: src/data/categories.ts:10432
#: src/data/categories.ts:18255
msgid "Ski Shop"
msgstr "滑雪商店"

#: src/data/categories.ts:10459
msgid "Ski Slope"
msgstr "滑雪道"

#: src/data/categories.ts:10303
msgid "Skydiving"
msgstr "跳伞"

#: src/data/categories.ts:6292
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克餐"

#: src/data/categories.ts:18282
msgid "Smoke / Vape Shop"
msgstr "香烟/电子烟店"

#: src/data/categories.ts:6324
msgid "Smoothies"
msgstr "冰沙"

#: src/data/categories.ts:6356
msgid "Snack"
msgstr "小吃"

#: src/data/categories.ts:10378
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: src/data/categories.ts:11119
msgid "Soccer Field"
msgstr "足球场"

#: src/data/categories.ts:1271
msgid "Soccer Stadium"
msgstr "足球场"

#: src/data/categories.ts:15535
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: src/data/categories.ts:14623
msgid "Social Club"
msgstr "社交俱乐部"

#: src/data/categories.ts:6388
msgid "Som Tum"
msgstr "青木瓜沙拉"

#: src/data/categories.ts:15104
msgid "Sorority House"
msgstr "女生联谊会"

#: src/data/categories.ts:6420
msgid "Soup"
msgstr "汤"

#: src/data/categories.ts:6452
msgid "South American"
msgstr "南美洲餐"

#: src/data/categories.ts:6484
msgid "Southern / Soul Food"
msgstr "南方/灵魂食物"

#: src/data/categories.ts:18309
msgid "Souvenir Store"
msgstr "纪念品商店"

#: src/data/categories.ts:6516
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙餐"

#: src/data/categories.ts:8708
msgid "Speakeasy"
msgstr "非法经营"

#: src/data/categories.ts:18336
msgid "Sporting Goods"
msgstr "体育用品"

#: src/data/categories.ts:1068
#: src/data/categories.ts:10466
msgid "Sports"
msgstr "体育"

#: src/data/categories.ts:8740
msgid "Sports Bar"
msgstr "体育酒吧"

#: src/data/categories.ts:11146
msgid "Sports Center"
msgstr "运动中心"

#: src/data/categories.ts:11173
msgid "Sports Club"
msgstr "体育俱乐部"

#: src/data/categories.ts:9657
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: src/data/categories.ts:11200
msgid "Squash Court"
msgstr "壁球场"

#: src/data/categories.ts:6548
msgid "Sri Lankan"
msgstr "斯里兰卡餐"

#: src/data/categories.ts:9025
msgid "Stables"
msgstr "马厩"

#: src/data/categories.ts:1751
msgid "State Office Building"
msgstr "州办公楼"

#: src/data/categories.ts:18363
msgid "Stationery & Office Supplies"
msgstr "文具和办公用品"

#: src/data/categories.ts:6580
msgid "Steak House"
msgstr "牛排屋"

#: src/data/categories.ts:12227
msgid "Stonemason"
msgstr "石匠"

#: src/data/categories.ts:15479
msgid "Storage"
msgstr "仓库"

#: src/data/categories.ts:8772
msgid "Strip Club"
msgstr "脱衣舞俱乐部"

#: src/data/categories.ts:8032
msgid "Student Center"
msgstr "学生中心"

#: src/data/categories.ts:19256
msgid "Subway Station"
msgstr "地铁站"

#: src/data/categories.ts:10330
msgid "Summer Camp"
msgstr "夏令营"

#: src/data/categories.ts:6612
msgid "Sundanese"
msgstr "巽达餐"

#: src/data/categories.ts:17139
msgid "Supermarket"
msgstr "超级市场"

#: src/data/categories.ts:18390
msgid "Surf Shop"
msgstr "冲浪器材店"

#: src/data/categories.ts:10352
msgid "Surfing"
msgstr "冲浪"

#: src/data/categories.ts:14319
msgid "Surveying"
msgstr "调查"

#: src/data/categories.ts:6644
msgid "Sushi"
msgstr "寿司"

#: src/data/categories.ts:8059
msgid "Swim School"
msgstr "游泳学校"

#: src/data/categories.ts:11227
msgid "Swimming Pool"
msgstr "游泳池"

#: src/data/categories.ts:6676
msgid "Swiss"
msgstr "瑞士餐"

#: src/data/categories.ts:816
msgid "Symphony"
msgstr "交响乐"

#: src/data/categories.ts:14899
msgid "Synagogue"
msgstr "犹太教堂"

#: src/data/categories.ts:6708
msgid "Szechuan"
msgstr "川菜"

#: src/data/categories.ts:6740
msgid "Tacos"
msgstr "玉米饼"

#: src/data/categories.ts:15506
msgid "Tailor"
msgstr "裁缝"

#: src/data/categories.ts:6772
msgid "Taiwanese"
msgstr "中国台湾餐"

#: src/data/categories.ts:11902
msgid "Tanning Salon"
msgstr "晒黑沙龙"

#: src/data/categories.ts:6804
msgid "Tapas"
msgstr "西班牙小吃"

#: src/data/categories.ts:6836
msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼"

#: src/data/categories.ts:11929
msgid "Tattoo Parlor"
msgstr "纹身客厅"

#: src/data/categories.ts:19268
msgid "Taxi Stand"
msgstr "出租车停靠站"

#: src/data/categories.ts:6868
msgid "Tea House"
msgstr "茶馆"

#: src/data/categories.ts:14346
msgid "Tech Startup"
msgstr "科技创业公司"

#: src/data/categories.ts:9669
msgid "Telescope"
msgstr "望远镜"

#: src/data/categories.ts:12344
msgid "Television Station"
msgstr "电视台"

#: src/data/categories.ts:14921
msgid "Temple"
msgstr "寺庙"

#: src/data/categories.ts:11254
msgid "Tennis Court"
msgstr "网球场"

#: src/data/categories.ts:1293
msgid "Tennis Stadium"
msgstr "网球场"

#: src/data/categories.ts:14373
msgid "Testing Lab"
msgstr "测试实验室"

#: src/data/categories.ts:6900
msgid "Tex-Mex"
msgstr "德州 - 墨西哥餐"

#: src/data/categories.ts:6932
msgid "Thai"
msgstr "泰国"

#: src/data/categories.ts:1039
msgid "Theater"
msgstr "剧院"

#: src/data/categories.ts:6964
msgid "Theme"
msgstr "主题餐"

#: src/data/categories.ts:210
msgid "Theme Park"
msgstr "主题公园"

#: src/data/categories.ts:13030
msgid "Therapist"
msgstr "治疗师"

#: src/data/categories.ts:18417
msgid "Thrift Store"
msgstr "旧货商店"

#: src/data/categories.ts:6996
msgid "Tibetan"
msgstr "中国西藏餐"

#: src/data/categories.ts:8804
msgid "Tiki Bar"
msgstr "Tiki酒吧"

#: src/data/categories.ts:18833
msgid "Toll Booth"
msgstr "收费站"

#: src/data/categories.ts:9681
msgid "Tour Provider"
msgstr "旅游提供商"

#: src/data/categories.ts:9693
msgid "Tourist Attraction"
msgstr "旅游景点"

#: src/data/categories.ts:9705
msgid "Tourist Information"
msgstr "旅游信息"

#: src/data/categories.ts:9717
msgid "Tower"
msgstr "塔"

#: src/data/categories.ts:9904
msgid "Town Common"
msgstr "城市公地"

#: src/data/categories.ts:1778
msgid "Town Hall"
msgstr "市政厅"

#: src/data/categories.ts:18444
msgid "Toy and Game Store"
msgstr "玩具和游戏商店"

#: src/data/categories.ts:11281
msgid "Track"
msgstr "田径场"

#: src/data/categories.ts:10364
msgid "Trail Station"
msgstr "步道站"

#: src/data/categories.ts:15126
msgid "Trailer Park"
msgstr "拖车停车场"

#: src/data/categories.ts:19280
msgid "Train Station"
msgstr "火车站"

#: src/data/categories.ts:19292
msgid "Tram Stop"
msgstr "电车站"

#: src/data/categories.ts:19203
msgid "Transit"
msgstr "过境"

#: src/data/categories.ts:18652
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: src/data/categories.ts:14400
msgid "Travel Agent"
msgstr "旅行社"

#: src/data/categories.ts:7028
#: src/data/categories.ts:18838
msgid "Truck Stop"
msgstr "卡车停车场"

#: src/data/categories.ts:9729
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: src/data/categories.ts:7060
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其餐"

#: src/data/categories.ts:9741
msgid "UNESCO World Heritage Site"
msgstr "联合国教科文组织世界遗产"

#: src/data/categories.ts:7092
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰餐"

#: src/data/categories.ts:8086
msgid "University"
msgstr "大学"

#: src/data/categories.ts:13057
msgid "Urgent Care Center"
msgstr "紧急护理中心"

#: src/data/categories.ts:18471
msgid "Used Merchandise"
msgstr "二手商品"

#: src/data/categories.ts:18498
msgid "Vacant Storefront"
msgstr "空置店面"

#: src/data/categories.ts:7124
msgid "Vegan"
msgstr "素食"

#: src/data/categories.ts:7156
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食"

#: src/data/categories.ts:7188
msgid "Venezuelan"
msgstr "委内瑞拉餐"

#: src/data/categories.ts:13084
msgid "Veterinarian"
msgstr "兽医"

#: src/data/categories.ts:18515
msgid "Video Game Store"
msgstr "视频游戏商店"

#: src/data/categories.ts:18542
msgid "Video Store"
msgstr "音像店"

#: src/data/categories.ts:7220
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南餐"

#: src/data/categories.ts:9275
msgid "Vineyard"
msgstr "葡萄园"

#: src/data/categories.ts:8103
msgid "Vocational School"
msgstr "职业学校"

#: src/data/categories.ts:9753
msgid "Volcano"
msgstr "火山"

#: src/data/categories.ts:11308
msgid "Volleyball Court"
msgstr "排球场"

#: src/data/categories.ts:13294
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: src/data/categories.ts:18569
msgid "Warehouse Store"
msgstr "仓储式商店"

#: src/data/categories.ts:13316
msgid "Waste / Recycling Facility"
msgstr "废物/回收设施"

#: src/data/categories.ts:18596
msgid "Watch Shop"
msgstr "手表店"

#: src/data/categories.ts:237
msgid "Water Park"
msgstr "水上乐园"

#: src/data/categories.ts:9765
msgid "Water Tower"
msgstr "水塔"

#: src/data/categories.ts:9777
msgid "Waterfall"
msgstr "瀑布"

#: src/data/categories.ts:12461
msgid "Wedding Hall"
msgstr "结婚礼堂"

#: src/data/categories.ts:9789
msgid "Well"
msgstr "井"

#: src/data/categories.ts:9801
msgid "Wharf"
msgstr "码头"

#: src/data/categories.ts:8836
msgid "Whisky Bar"
msgstr "威士忌酒吧"

#: src/data/categories.ts:18623
msgid "Wholesale Store"
msgstr "批发商店"

#: src/data/categories.ts:13338
msgid "Windmill"
msgstr "风车"

#: src/data/categories.ts:8868
msgid "Wine Bar"
msgstr "酒吧"

#: src/data/categories.ts:17166
msgid "Wine Shop"
msgstr "红酒店"

#: src/data/categories.ts:8900
msgid "Winery"
msgstr "酒厂"

#: src/data/categories.ts:7252
msgid "Wings"
msgstr "翅膀"

#: src/data/categories.ts:16241
msgid "Women's Clothing Store"
msgstr "女装店"

#: src/data/categories.ts:7284
msgid "Yakitori"
msgstr "串烧"

#: src/data/categories.ts:11335
msgid "Yoga Studio"
msgstr "瑜伽馆"

#: src/data/categories.ts:7316
msgid "Yunnan"
msgstr "云南菜"

#: src/data/categories.ts:7348
msgid "Zhejiang"
msgstr "浙江菜"

#: src/data/categories.ts:9052
msgid "Zoo"
msgstr "动物园"
